[I/A] World Flipper 彈射世界 (91) 時日無多

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!

【ストーリーイベント「光彩の摩天楼」開催中！】

新手開局建議:

【呢隻鬼頭是必須的】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

係咪有人揾我

wcat揾你(好似係

Anyone try 秒

個陣仲可以點變

玩唔到konosuba

留名待刷

好似都係要用vpn?

直接用l2tp玩到了

wf duck唔duck

我用新個個都係卡5.36

要其他地區 日本唔得的

有冇巴打可以帶我速刷火超？

lm虹

求光彩

米線用咩vpn

openvpn都收左皮咩事

Here488783 光彩超秒

呢隻垃圾驚係要用VPN的,但CY一路在封殺,隻驚可能隨時收皮,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

冇藍毛?

Use this

冇

定係打上+

打上啦咁

2人ok

323253

你猫頭ok

上級好少料

都唔係好少姐

聽講兩個光盾，一個藍毛都可以秒超

3個光盾都好似work有冇人試

冇減耐差好多

2盾1藍 work 唔 work 屌，有新光5冇新光4，好on9

我都有光盾隊可以試

201408 try try

Come

Try try?

入場tap

冇人, later try

e巴仲有冇玩龍珠

冇光盾得唔得

公開vpn收皮了

賣ac$700

tg

日日玩

蘇扑予沙

不過自從上次抽唔到格比達同比古洛已經少咗玩

根gay 10抽

wtf 話抽就抽果然係歐洲人

我都抽到藍毛了

有人踢超未

光彈宜家4技

試唔試呢隊, 我用王子頂不死王個位

2藍毛1九尾

3王都踢到/水奶

我可以用上面隊試

有無人踢

等等 我食埋飯先

有冇人收ac

一齊踢未

any kick

here

？

VPN gate係咪永久收皮？今次應該唔關CY事喎

係唔關cy事

咁open vpn係咪用得返？
或者將vpn gate既ip跟巴哈既方法繼續用得唔得？

跟巴哈方法可以 但vpn gate 嘅ip未必可以

求場..

求人

求入

Open vpn收左工

long time no c

8600/9999

求彫超

what

彩

光彈滿技了

球場

今日冇人開場

求場

聽日曙超求場

private vpn tunnel都卡5.36

轉地區

全部地區都卡哂

我入到喎

邊個區？

淨係試過加拿大同美國呢兩個都入到

加拿大我係38.113.188.74卡5.36

唔得，佢都冇得揀ip

wtf全部地區都唔得？

係，試左成個下晝撞極都入唔到

wifi/data都試過？

係

你咩機

S10+，佢唔係封機

我試下部an機先

屌，得我一個入唔到？

屌 宜家模擬器入唔到㗎咩

用呢個方法

用左，日本頭5個ip都卡5.36

我啱啱試咗呢個可以 219.100.37.41

得左啦

但vpn gate係咪以後都冇得用

係掛放住喺度先囉 唔好del住

但an機用呢個好過vpn gate喎 我以前用開

用住免app vpn先，唔得再算

想搵人帶我過活動超級

你開 可以一齊磨

但係我係背水隊
光屬未升好，仲打緊星星

好多野想打，又要打火超又要打活動

部扭蛋機仲差800幾蛋

啱啱先開始D機

打未我差8000

你開我打

超秒ok?

你有藍毛

要tap一下？

要

go

藍毛-1

464111

仲有無人

@e

唔見咗

仲差6000幾，就到暗超，好chur點跟

cybaba:你哋要嘅耐玩度

Vpn gate是但搵個ip用iphone 自己vpn

飲水思源

最後㩒鐘仔清晒剩低果d 了 等刷暗超

即點

有藍毛毛就可以踢活動暗超？

暗超唔知
但有光彈應該九成九都踢得郁

Wf都係用上面講個tunnel

DLS
10抽又中自由彈

求暗超

想抽乜

藍毛啦

4星地獄

Who

藍毛

・超級難易度にて、SSクリア時に各ボスの紫貨が確定で2枚ドロップするようになります。また、確定枠追加に伴い、ドロップ報酬の内容を調整いたします。
・超級難易度にて、装備アイテムがドロップするようになります。

new

Four stars?

yes

How strong

must

Gun

男角又似女 女角又似男
個畫師差咁啲

fate定bleach

乜鳩 講緊隻藍毛

Fate我之前有抽鑽 觀望下

之前差金閃閃齊鑽
feel到今次金閃閃會絕地大反擊變top1

Ageer

利申有金閃閃

咁垃圾都有

有冇信得過既巴打可以託管ac
你拎黎做condom派體都得
冇心gay玩了

剩係冇遠阪

你都on99 condom派體
你畀錢人託管就差唔多

講起原來我都冇
得2隻土狼同48
已經唔記得部機有咩鑽

頭先特登去check

你都on99
我拎個ac去買匯豐 仲可以收番一個月幾仙

而家冇價冇市 點買

想要bleach同fate skin
但又唔想課咁多抽
買個skin換隻新鑽就算了

問下匯豐受唔受wf ac入股

撈底？

高入低走

【カースアークエギル上級+・超級 追加！】
3月23日12:00よりボスバトル「カースアークエギル上級+」、「カースアークエギル超級」を追加しました！
クエストクリアで獲得できる「カースアークエギルの紫貨」を集めることで、強力な装備アイテムが入手できます！

220 660試試

有分身

冇得秒了

以為打完, 原來影舞者

打死兩次都仲有, 你唔死我死

唔比秒了

啱啱O撚咗咀

差少少就臨尾香

齊pool

咁撚絕

活動超已經難踢

暗超仲要磨

baba表示睇你哋班仆街仲點踢

有無人踢活動超

暗超?

暗超點踢

有

仲未入場
見TWITTER D人吊晒老母
同埋3把武
都要成TEAM 6隻暗先用到

刷既動力負100

純暗隊幾好呀 呢隻驚好少純色隊

而家有咩隊

唔洗鬼頭的

所以佢應該係想轉下方向唔想人不停用重覆角

三把都辣殺

佢又無角一次控到50%

有乜撚用

大波又用唔著

-1 活動超

真

071895 歸位喇

等等 就完

512108

啲武器會唔會太廢

好難想像隻wf已經無人玩仲要狂封vpn，其實係咪仲封測緊

back

417630

把杖240係幾吸引

但係點控50血
仲要全隊

仲要6隻暗

人呢

e去咗邊

141351

???

025951

個官方twitter由本身14，15萬去到宜家就嚟10萬都冇越睇越覺得可惜

究竟點解我會射咁快

209222

佢d 字寫6 隻以上編成
可以點以上 遲d 係咪會出u2 位

我都射左半排

以上=以上/等於

184591

仔仔光彈絆未?

075548

未的

and藍毛

也未

466936

主動技全滿？

藍毛唔使絆 上面條line u位冇用

藍毛4技 其他滿

入未

快d滿

就係差1技

461931

成日炒9c

461931

070439

炒到磨快過踢

牙宇咩武咩珠

點解輸出少成截

用雷崩試試

晏d先再開

買嘢食先

你1M用返雷鎚啦

同埋你虫雲咩珠?

40

換鏈珠啦

what is 鏈珠..嗰個奶嘴？

頸鏈黎

暗超有無得抄下 磨唔過

奶嘴

我等架仔出隊算

見到咁西

換珠啦
多50%技傷

放一兩隻奶ok

try try sin

BAHA都冇人講暗超

收皮了

1001

2020

有秒暗超隊未

5技藍毛未

未

秒唔到的

y?

利申,仲未入場

有3個分身 死咗第一隻之後仲有兩隻要打

睇架仔用3隻光劍磨

踢活動超未

頭先好DELAY
玩唔到
係咪乳都官仔仔問題

5g

唔係

我覺得係

wtf

用返活動果隊光磨 唔死就得

死就一定唔會
只係想快

見架仔最快都要3MIN

兩條命都可能有計

三條 典搞

踢上+咪算

上+ 1條命?

有無可能分開（一麻一buff 一光彈）x 3 咁逐隻清

唔down都秒到咪得

9招技

4技打第1場
5技打第2場
儲返9技打第3場

三個女僕

計好哂4c一隻咪ok

都差一rd技

好似係

女僕2下都係1C

down左就有另一c出

佢唔會同一chain計兩次

但down左就另外弓條chain 好似係

不過咁樣踢到都要手控瞄準射

同玩TA無分別

應該可以一隻入水狐

一場三個人3down 13技完場
（夠力既話）

求隊

無隊

點諗都唔夠力秒

理論隊伍：

叢雲貓頭女僕
光彈水奶鬼頭
*2

光彈 貓頭 女僕
叢雲 水狐 鬼頭

2 號出23技 3號1 3技 4c
down
2號3技+1技 殺一隻 1號23技
down
1號3技+1技 殺第二隻 +3號23技
down
3號光彈殺

前提要夠力

3號1 3技
出左光彈先射晒都未down

係用黎down only

3MIN快磨啦

係喎未射殺 睇貢獻隻野好少血可能真係無咩buff 都射得死

最少都5min up 無咩光角

我理論派

btw先唔講射唔射得死

又要記次序
又要手動近身瞄

仲要咁樣最快都要30秒掛
唔係玩TA既話 磨好過啦

想問依隊光彈係咪一定要升爆？唔夠大石
同埋用依隊有冇人可以同我打活動超級？

呢隊磨隊?

磨隊唔死就得
爆唔爆技係差打快幾十秒姐

終於得閒打暗超

仲有5000

-1

冇人

三個人都無成唔到事

hi

諗唔明點解入新年Rebecca同新年記者

活動超-2

有暗超隊未
仲未入場
好撚驚

有矛活動超

磨暗超 355012

有冇大佬幫手磨一場活動超級？
196743

080625
啱啱開左街場爭d死

142734重開

sorry冇mon po

387343

巴打入黎幫個手387343

訓

唔該巴打，比我想象中打得要快

原來第一次同你打

即刻add 左friend先

街場應該～3-4min

有嘢幫手即管出聲

聽日要搵你地幫手打，啱啱先升到依隊野打活動超，把暗杖爭2把

幾多都打

thx bro

聽日我哋一齊打暗超 今日我都偷懶咗

暗超 想踢上+算

暗超都係依隊攪得掂？定係活動暗超

都得

普通暗超 最好放一兩隻奶

聽日研究下先

要弱體回復
佢減暗抗幾傷下

原來係咁

完全唔記得玩wf
有冇暗超懶人包

應該係半pf 半技傷

記者pf傷 同pf強化延長

正月Rebecca
1. pf傷
2.主動技機率出三招buff

光彈主動效果 愈多buff愈高傷

同埋5屬 應該可以配埋鏈加技傷

雖然我唔會咁曬

懶人包： 要殺三次

應該踢唔到

三把武暫時計都係辣殺

完

未諗到佢地擺咩珠，條片冇講

鳩估

鏈珠 廢龍杖珠

無了 連wcat都棄下隻驚見

聽到冇得秒，瞬間唔想打

早晨

求喑埸

求場
乜7都打

除左火超

1002

wf係咪收皮了

BAHA又冇人提暗超
呢到有冇人打暗超
冇了

活動都未打完 唔想面對

我仲有78XX/9999

有藍毛了
2人秒OK?

2人點秒

活動-1

@乳都公仔仔

@乳

活動都有排打 頂佢個肺

有水冇人

齊?

想打暗超

我同E巴未上岸 你都會-2

邊個開 齊人了

12:30 lunch

wait wait me

ok

宇巴九尾？

佢麻啦
4技藍毛

利申,絆ed

典

501162

265273

無人 完

乳呢

乎平

暗超 434863

比個位殷

come

362890

AGAIN

打上+先
未清

入唔到

022201

連nga都咁少人討論

巴哈是0

得返TWITTER存架仔有

超 192697

你個乳落BOBO
TWITTER全部都係女TWEET

twitter 都少咗好多人

運営終了間近

我係ラブライバー

終了之後唔會再有好game

唔FOR了
今次真係收皮味好濃

我都feel到

死埋

我發現我冇人奶

係咪要入

冇人討論, 有冇超級暗隊可以抄下?
除左新光女炮之外其他光屬都齊

係的

again

我咁玩

唔難打,係耐姐...

唔駛等reset 就齊了

可惜

運営明天終了

姐係隻BOSS補血係冇得阻?
成45分鐘一鋪我以為我配隊唔岩拖太耐

45分鐘.....?

佢應該係想話4，5min

@乳

3個人呢隊可以2MIN

希望有機會用一兩次

506 612
暗超

-2

2U 其他奶OK

入黎暗超

０９６４７４

滿人

096474

come

死左既

468910

無3M有無得救

冇

光盾IS MUST

莧西有冇呢隊

你地都呢隊TRY

好
下場轉

2MIN一場差好多

@乳

轉隊試ar

啱啱冇睇po

轉隊呀

轉咗了

好冇玩 想買

有無場

今日day2 仲係未知做緊咩

you open

@e 活動超？

加FD先多野做 單機好快OFF

姐係毒能唔玩得

等陣升緊隻光奶先

盲西入咩珠
咁大力既

加FD啦 我DAY6了 遲入坑仲有老手支援
有得炒股 識囡囡 好過留係度俾爸爸撚

我都冇買

活超？

加fd求教玩

買部粉色LITE返黎 Eshop買game 再過隔離台加FD子

i mean冇買驚過隔離po睇下先

439 799
暗超

澳洲eshop平 360有交易

個po推得勁快啲人又玩到勁後 完全唔知點入手

我都係睇post頭搞掂
692090910141

added

光機珠 無珠 光劍珠
但我覺得只係佢閃黎閃去咁岩d 技打中但你打唔中

D畫面好ON9

隻驚玩乜春的

但又見好多人玩.....

AUTO冇睇

3MIN半OK

有冇人刷活動超？

417238

417238 幫手刷

秒隊?

我冇磨隊型

平平入左黎
2:42

乳都公仔仔唔係路

秒隊係咪要有貓頭鷹？仲未刷到

今時今日點可能冇猫頭

活動都刷唔哂淨係係到升隊

冇隊啊

WF應該4月收皮

好好ENJOY最後既3月

真棄驚了
廿幾抽無新角
打活動又慢 又出暗超
再見了

439 799 -1

好事黎
下隻驚見

full

棄左好耐了
三日冇login pkm見

求秒隊陣，即刻砌

234516
暗超

上面有

依隊？咁唔得了，唔夠大石

平平咁痛嘅

冇光盾

應該係-6問題

暗超 064100

呢隊down 到boss 兩隻光彈技中晒就可以殺一隻大佬

m2u1u2都未升過，起碼要5/60粒大石，刷得黎活動都就完

你有冇日日搵奸商

而家有3000大石買
一日買5粒快好多

佢有賣既話

係咁斷線

366735

連mana都冇
一有就即刻用，琴日all in 哂比光彈/光炮/光盾/新年女巫/新暗嗰隻4星，而家乜都冇啦，仲要all in錯角

?

064100

350100

冇體了

我仲有好撚多水

咁樣3MIN一場掛機打都唔錯

返工

有無人刷活動上級 145 857-2 無限開

似當初磨火超

都唔好玩 新出個堆垃圾可以儲石

如果支杖凸滿刷上+ 多d 飛仔

any暗超/活超

你開me come

冇2u

有冇人打活超秒 or 暗超 I open

係冇2m

打

146553 活超秒

我開親game都冇人

有2個人打 我就開。。，

開暗超我ok

屌，原來條新光女咁撚大力

有冇人打新光機器人協 想升把武器我開

開

用火忍彈彈波磨

有冇人打

080069

焗住用秒隊

440245

求其秒

387336

多謝

387336 打多把先

020112

頭先禁左中級

thx!

唔打住
Btw 呢隊好用

見到自己光彈兩次射空氣
仆街瞬移

下個白虎超不能想像

有冇人同我磨活動超？

070730開街場

who play

冇體

me

活超/上+/暗超 有無腳

執了

359009暗機械人上

想打活動超

火風暗超都打

暗超 533486

活動超429366

磨隊

408895
係咪冇人打架啦

求幫打暗超

有冇隊型參考？
但我活動仲有7000+2把自殘杖未打到

屌nga D人係咪昆尻我，又話上級可以出自殘杖，打左2日上級都冇

我上去nga搵下陣型先
冇光男酒奶

街場係完全冇人打活動超

暗超都冇人 半個鐘一場都開唔到

痴鈴鈴好似仲快d有得打

頭先去左食飯

又要update

有無人打活超活上+暗超

暗超+1

落一落街先

新手能可以加入?

有冇人要ac

睇見個分身有d絕望，重刷咁樣玩唔玩到光隊？好似都磨到下D關

活超求人

唔死=ok

反正暗超要磨

ok -1

你

開街場打住等？

入code?

331174
活超-1

大比鳥打唔打活動超

打唔打活動超

等等,一入埸話要更新

開始左

盲西入左

不是吧

頂，唔小心食哂最高攻嗰波，全滅

斷左

485646

我斷左 自力clear左

我果隊磨磨下 好地地比人秒左 係咪唔夠打

有五星隻光盾會好好多

boss半血會嬲豬

繼續？

266658
開街場？

是但

隻game冇人玩

活超
171 116

266658-1

唔打住

好

啱刷多隻光炮，做分身應該唔錯啦？

巴打我有d擔心你
不如去醫院驗一驗武肺

而家呢個時侯入坑岩唔岩時侯

岩
應該玩到一個禮拜先結束營運 (好似係)

幾時都係好時機

求人 活動/暗超

歡迎

you open dark super?

暗超

gogogo

444781

黑超-2

招招都閃到

屌 用呢隊就死咗

入

食飯先

好
048294
3 場暗超

我想問我開左vpn都係卡5．36 係唔係一定只有open vpn先玩到

有無人刷暗機械人

唔係
我用ivacy(要錢）

我果個都係比錢 我再睇下先

開暗機械人

270688

無人

169804

巴打你未更新
所以開鐘都好多人入唔到

更新先

oh diu 柒左

505 787

use this

巴打我完呢場抖抖
thx

用左呢個都係卡緊5.36 重新開左機都好似唔work

感謝你

I AM BLACK

比埋錢買Vpn都Load唔到

iOS

試吓加拿大 我加拿大入到

入到了
以為得日本入到
但我加拿大都入唔到 要狂揀唔知咩國家先入到

反而係日本vpn先入唔到唔知點解

真係好怪 想問要抽邊個pool

宜家得一個pool

好似冇第一頁果隻刷

有啊呢個pool純粹係up 光屬

笑到on9 去左淘個18000石
抽晒得3隻6星

做咩唔直接買初始號 呢隻驚啲機率

見識到了 30蚊豪比佢
而家睇緊

睇返前幾個PO頭一頁有介紹

隻鬼頭d初始號完全冇

鬼頭唔係限定唔算難

而家係唔係冇限定抽

冇, 其實買完初始號可以留石
或者課金每日抽等有限定

幾時到有限定 我到時再刷仲好
而家唔知刷What

上次限定好似係新年, 唔知復活節會唔會有
不過隻Game情人節都冇限定

咁跳 唔等錢洗咩咁耐都唔開限

普角勁過限

咁奇怪 係唔係跟appmedia刷無死

限角勁既得兩隻
正月火老鼠
聖誕節光九尾

但兩隻都係隊員角only非必需品

等翻身

其實刷乜都無用 佢想你每個屬都練 打剋屬

留意下d四星三星好過

即係揀隻樣靚就ok？

諗低配隊R人磨咪算

咦 新人?

係 好難得

呢到仲有無十個人剩低

刷左成粒鐘石帳第一次見

哇 神抽喎師兄

有埋火屬果條女 開左波了

突然好懷念首抽圖

唔錯唔錯 最好抽埋光黑肉/光新男
印張卡黎睇睇

我一場暗超都未打過
今日仲未望商店賣咩石

想當初個po

一日推3個PO

點樣印卡

聽住呢個抽就印到出黎

活動四星應該可以踢風超頂火龍個位

而家改左，超級會直接跌武？

火狼你都有埋

是

有矛人踢超

暗超踢唔到

風火也好

咁夜邊有人

預約兩個月後

定係你要磨

多囉

鍋呢囉他！

而家係咪興光彈做隊長

暗超/ 活動超
十隊有八隊左右都係光彈隊長

無人踢活超

加fd?

多人爆機所以少人踢
我剩係踢過兩三場
宜家都就快磨到爆機

剩返3700抽

武器5/6未抽到

無馬,正唔正
@乳都公

唔係真無碼嚟 加上條片要俾＄先睇到

聽朝加 瞓先

收皮啦 有價冇市

回家玩翻pad鳥

更新

啱啱退化左一護

無退到

鳩估會出比你交換返一護 退都廢事哂料退

果少少 算9數

反正有兩隻 唔搞咁多野

any磨？

我窮能得一隻

暗？

玩緊弓箭 一點先打好嗎

宜家add?

join

仲玩緊 陣間畀你

你地用咩隊

磨

我都知 咩隊長咁

我特別啲 用佢

531807

打緊 wait

咁我玩森友會

打完了

幾時add

食埋飯先

你係咪北半球

應該係

你冇用了

1571-2573-1622

add了 求教玩

而家諗住瘋狂種樹

我宜家day4 越嚟越唔知有咩做

供樓啦柒頭

有咩好賣

我釣魚可以釣一日

有咁多魚釣咩

好似抽蛋咁 好爽

下

我啱啱走咗去bug錢懶得賣嘢了

食屎狗 玩bug

咁樣邊有樂趣 唔怪之得你話悶

最好玩就係用bug

悶嘅原因係身邊冇fd玩 跟住我啱啱只係bug夠9萬就停了

去人地島會開心啲

game台個po啲人咁多嘢可以互摸 我乜都冇點去

摸乜春

你去game台望下個po

加入唔到

睇到 得閒換下啲囡囡先

幾時摸下我

今晚囉

巧

你又有咩

有冇人磨活動超？

茅

新世紀wf戰士

暗超ok

未打哂活動唔想打暗超
我要自殘杖呀

我打

我都未打活動

齊腳 開波 上定超

磨活動超

踢上會唔會快啲

我冇所謂, 睇另外位巴打

370041 踢上

-1喔親

繼續-1喔 隨時入

2人踢ING

夠膽等埋我

送隨機wf多5星ac
pm

370041

拎上手都冇心機玩

買緊送 夜d

屌

係屋邨商場街市

我有4個直接送算 擺喺度又冇用

咁你上到網架

買3部太空卡機

未組光隊

隻驚就執

不過你唔入黎我都冇所謂 我都係用咁多體

入得

仲打唔打

打，我都有體

個場冇轉到

我開？

OK

LAST

多謝大佬

開?

197125

仲有個？

係咪唔會跌武

有冇新武說明翻譯?

留底

完?

會呀

175152
彈左

我唔會囉

我啱啱都想問依個問題
我跌兩把都係超跌既

活上-1

Wait

出左武

滿左？

175152

Bug左 要重開

314997

有人想打可以出聲
已畢業

打埋依場俾5分鐘我，再開

斷左？

係，5分鐘再開過，要入lifts

仲差7千幾抽

玩陣智障女神先

啱啱出左一支，仲爭1支

我差三碌

諗住齊5支，部蛋機抽唔哂由得佢

都係架 咁撚柒難抽

413082
繼續

活動上有冇人踢？

未砌好真係踢唔到

唔打喇

晏d有冇人再踢過

活超 530187-2

private tunnel vpn 用邊個ser先順，
依家用第一個，每次連線lag5秒以上

canada

唔想玩了
放acc

挽留

相信cy,唔怕

準備4 月復活

打個J先

$20

8周年大改版 老手強勢回歸

5舊水求甩

有絆槍齊9.5成5星

自己留好過啦冇人會要呢隻驚嘅ac

少人到就快要開tg谷

不了 我好少用的

不了 我直頭冇的

放ACC

暗超/活超/活上+

-2

一開即刻連個po都死埋 唔會再有新人入

我會KEEP住1001

所以無開

小圈子約炮gp

暗超294961

Hi

開了

Next?

Reply me

213917

我卡50%

094903

入到了

中火海盜...

90lv了
琴日中光劍 突1

連續兩日重複5星

有5星仲想點

重複仲衰過新4星

自從上次課嗰兩pack見過一隻5星之後就冇再見過

再課 下pack就有

依隊1U可唔可以搵其他野代？
另外藍毛要3技升爆？

買我ACC話你知

缺一不可啊 ching

驚都唔想入了

全部都有但唔夠石升，藍毛must升爆？

藍毛少有有用既光耐性減弱技

又加pf同隊長攻 算係實用既光角

5舊水放ACC

dead game

5舊水放ACC

0
0

any磨

其實火風超都ok

5min後開

309581

未刷晒活動?

仲有3500

530823 活超

齊左杖未?
齊左唔夠人不如上+ 兩條友都踢得郁

有冇位？

又好似夠人

有 273544

412996

next

你打俾位你

ok thx

？？

我而家先發現原來打緊活動

幾時暗超

依家

134906 暗超-2

死神合作睇落無隻勁 skip得

325331 暗超 要人

係咪當禾是condom

有無人feel到大料易跌

係好似高咗機率

應該真係調左
最後果次刷刷左一條體成條體都有出大石

停運先兆

我5個ac一齊打料，平均40%跌大料

5個ac

至少出晒主線先啦

幾時先會復活

有冇人打活動超？

暗ok

dark super 223249

開鐘都無人入 執柒吧

係等勁撚耐都冇

呢個根本係藉口

訓撚左啦

是日靚午餐

開始返返以前要靠野食推po

可以用av推po

咁有暗超/活超未

暗超hi

dark super 340912

414427

有冇腸

你開有

開就有

帶打章魚？
未打過 冇武器

okok

咩隊

光武器係機械人？

求其 雷龍都可以了

1003

413667

263313

活動超有冇人打

346668
淨係夠時間打幾場

放完飯，晏d先

sell acc
500

勁到仆街求甩手

聖劍acc
得你一個夠資格用到

dark super 067845

執柒？

竟然仲未執

如果我想入坑，一入個post就見到個個都話就執，比我應該會出返去搵第二隻game

明明就已返生

打哂自殘杖淨係抽蛋機係咪街場auto上+好d？

其實都要等日本本土cy肯發力宣傳先得，
從來香港player都係熱門 / 出名動漫改編先入坑，
cy手上太多吸金game，我覺得WF會被投閒置散

踢上+

平賣AC 22隻5星
https:/

有冇人打光上

屌都冇人玩既

光pool仲抽唔抽好？定留石好？

dark super 421454

想玩光隊就抽

黎緊我估出雷新角，對應白虎超

唔係出風咩？剋雷

我掉轉左
咁我抽光啦，風又係乜角都冇，要由頭抽起

有50秒 full auto喑超了